彈結他識BAR CHORD 點先可以比D淨係識OPEN CHORD既柒頭知?

平時學校有D柒頭
淨係識C D E G 就以為自己識彈結他
其實我已經係一個識Bm7 同Bm7b5既高手
點先可以比D同學 (最好係女同學)知?
最好低調少少
有種高手在民間 被逼出手既感覺

會威d？

係佢地臉前憑空做手勢

威過唔識少少

好似有少少ON9

你件事本身就on9

攞張A4紙寫 我識open chord
然後痴係背脊

識OPEN CHORD有撚用?

人地咁問你 你咪可以表演Bar chord囉

但你寫識OPEN CHORD 無啦啦表演BAR CHORD做乜鳩?

你識行路就唔可以跑

你要高手在民間被逼出手嘛
咪等人串你再bar chord

保特老母叫保特落樓下買支水 保特係咪即刻跑落街而唔係行?

但我驚癡張野比人當ON9仔

你又想比人知又唔show off
真係唔知你想點

其實呢兩個chord可以唔駛 bar 都彈到 ga wor

識CDEG可以彈咩歌

木結他彈bar chord好撚on9
電結你就話全bar姐

btw bar chord易過open chord好多

電結他就易，鋼線好硬

電結他BAR CHORD唔好拎出黎引笑啦

我識power chord咁又點計

木結他有open chord唔用 bar 黎for咩
C chord都bar呀笨
其他垃圾chord 用capo就搞掂
不過結他唔識finger style唔好話自己識結他

連登唔係好多吉他高手嫁咩
點解成個post討論都咁On9